美說唱歌手50 Cent已破產 靠比特幣賺錢純屬吹牛

據國外媒體報導，美國說唱歌手50 Cent承認，有關自己因為2014年的一張專輯接受比特幣付款從而致富的說法純屬吹牛，自己從未擁有過任何比特幣。

今年1月有報導稱，早在2014年，50 Cent發行一張專輯時就接受了比特幣付款，從而獲得了一些比特幣，當時一枚比特幣的價格只有662美元左右，而現在這些比特幣的價格已升至800萬美元左右。

然而實際情況是，這位歌手早已破產。美國娛樂新聞網站《 The Blast》上週五獲得的一份法庭文件顯示，這位原名柯蒂斯-傑克遜（Curtis Jackson）的歌手承認，自己2014年至今從未擁有過任何比特幣，他的那張專輯的確曾經接受比特幣付款，並收到了700個比特幣，但當時已經被一個第三方兌換成了美元支付給自己。

在有關50 Cent依靠比特幣致富的報導出現後，他覺得這對自己的形像或品牌有利而無害，因此採取了默認態度。

事實上，在這一報導出現後，50 Cent不僅沒有否認，還在社交媒體上加以吹噓：“對於一個來自南部的孩子來說，這是很幸運的，我為自己感到驕傲。”

50 Cent向法院申請破產是在2015年7月，當時他的個人債務高達2800萬美元。

如果無賣到啲bitcoin，依家就fatfat喇

你信?
你破產收埋左D錢係夾萬到會唔會老老實實咁拎埋出黎填數?

尤其係Bitcoin, 收埋啲錢變Bitcoin 再去破產真係唔知點搵你啲 Bitcoin 出黎找數.

700BTC 都唔夠還債

Bitcoin 破產大法